
%%%%%%%%%%%%%%%% Courrier CMA02

\renewcommand{\LETTRE}{
  \ENTETE
  
        \setlength{\parskip}{10pt}
        \cherAdherent{\civDest},\\
        
        Suite au décès de {\PENOCIV} {\PENONAD} {\PENOAYA}, un virement correspondant à un remboursement de cotisations de son contrat n° \NUMCTR  ~vous sera adressé sous 15 jours.
        
        Le montant de \numprint{\MONTANT} {\texteuro} sera viré à votre attention sur votre compte.
        
        \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%% L'entête

\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondSimple}
  \addfooter{\pdpRecouvrement}

    \edToAddrList{FADDR}

    \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
                \fi
                Objet : Remboursement de cotisations\\
    }{Le \datecourte\today}
}
